即係咁

係咪如果想多啲人睇到, 可以整條片放上 youtube 再一齊篤爆佢就得架 ?

連登做咩要 delete post ??